Documento gerado sob autenticação Nº JBR.685.359.9SA, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5174                  de  13/07/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°30478,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, JOSE OTAVIO CATAFESTO DE SOUZA (Siape: 1094987
),  para substituir   VANESSA MARX (Siape: 1051766 ), Coordenador da COMGRAD de Ciências Sociais, Código
FUC, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 11/07/2016 a 17/07/2016, com o decorrente
pagamento das vantagens por 7 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
